$2000/天 市場學碩士帶你了解港中大書院制

殘體唔好屌

//
市场学硕士带你了解港中大独一无二的书院制
中国香港 香港向导服务名校游学

达人简介

Hi我是Celine，与生俱来对这个世界始终保持着一种令人琢磨不透的热情与好奇，像新生儿般汲取着每一秒鲜活的生命跳动。也许是那一份可贵的纯真烂漫，也许是那一股让人震撼的求知欲与探索欲，我喜欢用独一无二的角度去诠释我眼中的世界。追求完美，考究细节，却又伴随着一丝随性。敏感细致，善于捕捉我眼中每一缕别样的风景，心灵栖息于撩动我心弦之处。喜欢分享，享受合作，挑战自我，不慌不忙地踏遍地球的每一角落。认真负责，幽默风趣，乐观开朗的正能量女孩。欢迎来港中大找我！//

好有marketing頭腦！

女神？？？

港中大女神与你分享那些校园趣事

//
哈喽，我是Rita，来自湖南的湘妹子，目前我在香港中文大学读社会服务管理学硕士。我本身喜欢有趣的事情，也想让自己变成一个有趣的人，在变得有趣这个方面或许你比我更有方法呢，那么请一定要跟我分享哟。当然，我也会把我认为有趣的事情告诉你的，在港大读书确实有很多趣事值得分享。另外我平时也喜欢摄影和旅行，并且是一位伪文艺咖，哈哈，还是一个超级话痨，不烦我的话就跟我一起来吧。CUHK真的很棒但是不来看看你怎么知道呀！
//

參觀hall room

2000/q都比多

搞乜

Btw

有無法律撚？

係咪算犯法？

Study visa 打工

收錢？違反逗留條件

支那污染物，去入境處篤鳩佢

其實好似係有限定唔知每星期可以做幾多粒鐘

應該算無工作簽證，
不過入境處點會執法？

社會性服務管理學？

中國人唔可以中國境內打工？釣魚台都得呀

係就唔洗拉人做雞炒黃牛啦

一次性交學費

8只小猪旅行平台为游客、达人双方认可的唯一正规交易平台，一切涉及旅游出行的预订，均须通过平台交易。一切未经平台发生的交易行为，均不受平台保护。

講得好曖味

咁咁都叫女神？wtf!

佢包咩一玩法😱

免責聲明

不過點解得兩條女

已射thx

馬9:45 倘若你碌鳩因為蚑那雞而勃起，就把它砍下來！

切咗佢啦你

2千屌1日